如果港鐵不回應車長訴求，到時車長集體罷工，亦即全港罷工

將軍澳直接收皮